［全民造星］有無人覺得里奧仔個嘴好正

次次見親里奧仔個嘴都好正，厚唇都碎料，仲要變紫，尤其是喊嘅時候特別腫 不如改名叫做里奧嘴啦 仲有特色

佢個嘴真係世界級

嘴過 幾軟熟
好似海棉咁

有無嘴過返尋味先

自動變紫 化妝品公司可以考慮搵佢代言

鴨嘴火龍

真係衰係個咀度

咁撚柒

正式 Mook嘴